黃金飛揚電腦正黑店 原來同展升同一間 開嚟買水貨

之前買咗個 Samsung Duo USB 14日之內壞咗 返到去同佢理論 佢話冇得換 叫我搵代理 之後打俾三星和三星根本冇簽個任何Storage產品代理 返到後面睇全部殘體字 原來觀塘有個代理將三星USB Micro SD 大陸貨走水貨運晒嚟香港 之後我上咗佢個代理佢又話冇得換 係我自己整壞 我真係冇嘢講 一買返嚟就係壞 細個成日行深水埗 成日覺得飛洋電腦個老闆 好熟口面 諗返原來係隔離展升個老闆朋友 我真係頂佢個肺 開間細舖買啲垃圾 連標籤價錢牌 都一撚樣 大家真係小心啲呢兩間舖 佢啲行貨雖然有代理都係水貨

佢咁樣做到代理我都做到代理啦咁嘅話 我Amazon平嘅嘢返嚟話我自己代理 水貨即刻變行貨 問題又唔負責任 水貨就水貨啦 癡個貼紙當行貨

海關？

大家要知三星所有儲存產品其實係冇真代理 一個自稱代理 全部去其他國家入貨 唔知咩國家啦唔講啦 又唔唔知又唔知用咩方法運來香港 Samsung佢自己係根本冇買Store 嘅產品 除非跟手機送 唔係全部都係水貨

留明先
勁多飛揚野

我都見到 佢好似係上年先開架囉 冇嗰個隔離嗰間舖support點會發展咁快

又係水行貨
果D冇正式受權既跟本就唔算係行貨
佢只係水貨批發

做咩比人話自己整壞？

VG賣廣告就係飛揚電腦
仲諗住幫襯

要代理就唔好買三星...

你自己都識咁講，又走去屌飛揚
又唔開果開代理名
真係有趣

觀塘三星水貨卡個代理好似叫星乜哠？
好似壞左可以寄返大陸整

推

個問題係佢比人用人為損壞彈鐘
真心想睇下點解會彈

所以先話有咩要買，寧願去amazon買算數

自己幫襯過飛揚
佢 crucial ssd都係大代理用建達貨

老闆幾好人嘅
有次唔記得㩒錢
比埋我用eps

以下唔係百份百肯定
偷聽佢同其他客啲對話
佢都好似黃黃地？

呢d代理真係唔會有任何售後服務

係
睇HKEPC
有條友仲要比SALES屌
比錢受氣

建達都唔係 crucial既受權代理
都係水貨佢批發賣比你
建達有賣三星同crucial既野但都唔係正式代理
佢自己個網有寫代理品牌入面係冇crucial同三星既
真係有受權代理就得下面十個牌子

香港買野買着垃圾代理貨你當無保算啦
壞左特登請假去仲要畀人當狗撚都幾有趣

乜用咗14日先壞仲有得換架咩
一世保養？

你真係好撚ON9，買野又唔當場試，試到有壞就屌到佢換啦，仲要拖足14日，你真係好撚柒。

等於淘寶間間都話自己係旗艦店，香港就嚟喺正貨品牌方面都支那化

飛揚個老闆舊時喺展星揸fit

Samsung記憶體喺香港都冇行貨
公司入到貨就叫代理